# Projet Hashi

## Présentation du groupe

* Chef de projet
    * Dorian Boitière
* Documentaliste
    * Alexis Fournis
* Reste du groupe
    * Romain Laval
    * Armando Costa
    * Jules Beuvier
    * Rémi Ilango

## Objectifs

Développer un logiciel en équipe et mettre en oeuvre les principes du Génie Logiciel.

### Objectifs pédagogiques

Apprendre à travailler en équipe, mettre en oveure les différentes phases de la conception d'un logiciel (analyse des besoins, cachier des charges, modélisation, documentation) et vendre son logiciel à des clients.
